dllm政府派個一萬蚊

派到落黎港幣都變廢紙啦
要求派美金!